岩岩玩city hunt留左個毒撚老尖

今日我地去玩city hunt
個毒撚已經好煩
我地係星光大道Dem beat果陣佢又成日驚瘀唔跟住dem，做動作又hea
又唔知我地同你一組已經夠瘀
食Lunch又係咁打機，又問人有冇玩
好彩佢玩到手機無電冇再煩我
食完lunch佢就話要去廁所（我地係habour city旁邊間m記食）
佢叫我等埋佢，我一出廁所就話齊人走得
啲組mate組爸媽本身都當佢隱形，完全冇人記得佢
跟住我地係天星碼頭搭巴士去左下個checkpoint
佢而家應該係尖沙咀自己諗方法番campsite

Shitty學人玩ocamp

我想知廿年前高登係咪都咁多恥笑既風氣

成班社會低層 互相恥笑 互相傷害

獨材統治者最樂見不團結既被統治者

樓主假腸

我地係city唔係shitty

以前高登都成日笑mk仔啦
我同我啲fd子都好慘

咁你咪報仇囉 怨怨相報到永遠

人地自己番屋企啦，仲番campsite

好賤，人地有咩衫長兩短你過唔過意得去？

同學咪上連登
Dem個beat 黎聽下先

爸爸唔好唔要我

樓主呢啲咪小學雞弱智思想囉。
香港宜家咪俾你呢種自我感覺良好既人搞到越趨兩極化囉。
香港既普世價值係包容呀。

利申：CityU 老屎忽，OCamp 搞手

Shitty jai

樓主番到campsite未